大家對唔住，水炮車截唔住

唔好鬆手

打遊擊架啦點都變。。。
有無水炮車都好，咁樣次次少幾十個都唔係辦法

一見車轉埸，游擊戰，才是出路

啱

有冇辦法叫benz回收

有無電話, 打電話去九龍灣問

人地買咗點收？

咁快覆

唔關自己事當然要快速回覆

diu